## 音高
- 七个阿拉伯数组
- 圆点

## 音长
- 短横线
- 副点 

## 节拍
分数
上面拍数
下面以几分音符为一拍 
比如 4/4 以4分音符为一拍， 没小节有4拍



## 调号


## 速度


1，什么叫拍？一拍就是音乐中用来定义音的长度的单位，但是根据曲作者的要求，这个基本单位的时长也是可以变化的。比如作者规定一分钟60拍，那么一拍就是1秒。2，什么是音符？音符就是用来表示这个音的长度的符号。同一个音，怎么在谱子上表达它需要发声多长时间呢？人们就规定了一套规则来说明这个长度。这就是音符。至于四分音符，八分音符，十六分音符这些都只是个名字，你可以不用去理解。只需要明白这些翻倍的数字表示他们所代表的时长减半。3， 什么叫四分音符为一拍？那么结合什么是拍子和什么是音符，我们现在可以解释什么叫四分音符为一拍了。也就是字面意思了。在谱子上写作四分音符的这个符号，在这首曲子中演奏一拍的时长。如果一拍是一秒就演奏一秒，一拍是半秒就演奏半秒。再结合四分音符，八分音符，十六分音符依次减半的规定。那么就有了，当四分音符为一拍时，八分音符为半拍。十六分音符为四分之一拍。再乘以一拍对应的时间。就是这些音符所需要被演奏的时长，（在我之前假设的前提下）也就是1秒，半秒，四分之一秒。同理，二分音符和全音就是2秒和4秒。-----------------------------------以上是原文，下面我开始补充完整答案--------------------------------之前解释了什么叫拍，什么叫四分音符为一拍，现在来完整的回答题主描述里的其他问题。4，什么叫小节？关于小节的概念你可以这么理解，它就像是你写一个曲子最基本的节奏循环单位。比如圆舞曲，很多都是三拍子的，所以跳起舞来可以有一哒哒，二哒哒，三哒哒，这样的感觉。这就是节奏的意思了。所以一个小节，就是规定我这个曲子是按怎么样的节奏在演奏着，是哒哒哒，哒哒哒，还是哒哒哒哒，哒哒哒哒。5，4/4, 3/4, 6/8 这样的符号是什么意思？先强调一次，3/4这种写法和分数一点关系都没有，在这里并不意味着0.75。大家也不用尝试着把它和几分之几秒或者拍拿去比较，这样比较容易把自己搞糊涂。之前我们已经懂了什么叫四分音符为一拍，什么叫小节。下面我们就把这两个概念合在一起，4/4这个符号的意思是四分音符为一拍，每小节有四拍。分母的4表明是几分音符为一拍，分子的4表明一小节有几拍。因此同理类推，3/4这个符号表示四分音符为一拍，每小节三拍，6/8这个符号表示8分音符为一拍，每小节6拍。6，为什么是四分音符为一拍，而不是八分音符或者十六分音符呢？这是作曲家自己规定的，不同的曲谱都可以不一样，比如我上面举到过的6/8拍中，就是八分音符为一拍，而不是四分音符。7，为什么在简谱中是四分音符对应一个阿拉伯数字？首先说明，这只是简谱几法自己规定的而已，以四分音符为一拍，所以四分音符才是正好是一个数字，其他的就在它的基础上在后面加横线表示时长加倍，加下划线表示时长减半。最后我来举个例子，把所有上面提到的概念都囊括进去：以一分钟60拍，3/4拍为例，把它们全部串起来铺开来说一次就是：该曲谱规定，一拍的长度为一秒，且以四分音符为一拍，每一个小节有三拍，也就是三个四分音符的演奏长度，也就是三秒。在该前提下，八分音符为半拍，十六分音符为四分之一拍。希望都回答清楚了。还有不清楚的可以继续在评论里告诉我。:D